有冇諗過啲 白鴿 有咩生存意義？

你冇呀
你冇諗過
因為你只會想你自己

咕姑固 咕姑固